你班撚屌前線同和你飛跟住郁手前用下腦先啦

首先不割不分！
但不論今日帶頭私了既係人係鬼
同有份私了既人係邊派都好
我地真係未夠成熟
還眼唔係得個講字
以眼還眼係咩意思呀
就係敵人點對你地就點對番敵人
我地只係要學足啲
共狗最撚叻枱面交戲枱底郁手
復仇都要冷靜
唔係要鏡頭前直播打爆人眼
係要敵人雙眼入巷單眼出
私了既野唔應該係國際舞台出現

出面果班屌自己人同警犬有乜分別既全部都係痴線
執法系統已經失效既社會仲講唔好變成佢地
咁公義由邊個去彰顯？
枱面和你飛 枱底私了

以眼還眼

暗巷私了